1997-2020年間，中國為香港帶來的弊多於利 你同意嗎？

1997-2020年間，中國為香港帶來的弊多於利
你同意嗎？（30分題目）

-試從文化/經濟上影響作為論述

係支那共匪黨

中國多次出手打鳩香港
呢條問題完全損害14億人民感情